其實成日講環保真係好撚煩

你話我自私又好 乜撚都好
其實人類生出來已經係唔環保

衣食住行 有邊樣野唔係浪費緊地球資源
成日啲人話要救救地球
唔撚好生仔 個地球少啲人咪最環保囉

地球係會不斷循環
人類嘅出現只不過係地球歷史上其中一少撮嘅元素
做埋曬d 咩冇飲筒日簡直係反智行為
你唔俾都算啦 咁你都應該要諗返個解決方法先架

又係你
環保撚唔係向生產者埋手
唔向商家郁手
而係叫enduser唔用

重要冇替代品 係淨係度叫
其他野又唔提

外賣禁飲管未呀?
上門外賣禁左飲管未呀?
唔見你地嘈既?
上門外賣 星期一至日都好 一定有一堆膠製品同飲管
環保撚快d做野啦#啦#xm

認同

根本環保撚，動物撚同耶撚係世界上最on9 ge煩膠

自欺欺人

唔該晒，但我想提提你
破壞帶嚟嘅影響係大過修補嘅

環保冇問題，仲好應該Tim
但唔好擾民吖嘛
搞到人哋不便因住我哋會特登做多啲唔環保嘅嘢

你哋講得啱呀，幫我哋走飲筒，好醒喎
凍嘢有冰飲唔到咪飲暖嘢/走冰囉
Fine,我走完冰再用3支飲筒嚟飲呀